人民幣或於2022年全面代替港元

網上流傳圖片

樓主老母今晚或自殺

今次仲唔仆街

會員 矮肥窮柒醜毒 今晚或死全家

換哂做美圓

邊有可能

快來吧

澳門元呢？

換晒做美元現金鎖屋企入牆夾萬

上海或十年內取代香港

2005年

比港元取代左

究竟澳門紙印黎有咩用

成個澳門都收皮啦仲撚有貨幣咩

冇左港幣理高官點走資呀

用黎換返做港紙或者人仔

2047都唔換得

作為獨裁支共, 手上多一種貨幣 = 多一種工具比佢使用
支共一定唔會比HKD消失

試問全球又有邊個政府可以擁有3隻貨幣 (HKD, MOP, CNY)?

仲講走資
啱啱坐完出黎？

二〇一五
動向

出糧比澳門人
蝕錢記念鈔